有冇人睇夏日大作戰睇到哭能左

今次睇數碼暴龍反而冇乜feel

霧容：哭能左

btw細田守講家庭羈絆好難唔喊

中段全世界自願當賭注嗰到真係忍5能到

該該

怪物之子
悶到喊

麻麻死果段喊到

還好
未來的未來就真係悶到哭撚左

配樂一流

由打交變玩花牌果度好似好怪

當年睇完summer war之後無意中係youtube度睇到呢個mad
正到仆街

好彩我冇睇
勁中意狼孩，生咗仔就回哂塘

我還甚麼也沒為你做

哩句殺傷力太大，頂咗好耐先冇係戲院喊出嚟

識貨 依個MAD睇左好多年 原片已經搵唔到 周圍都係得返低清版

數碼暴龍大電影 我們的戰爭遊戲
表示

今套數碼暴龍啲節奏有啲怪

我都滿懷期待睇未來
因為summer war
我仲拉埋兩個frd睇
個frd睇完仲問我 即係點

即係點

套戲既mess唔夠強烈
佢都覺得好悶

呢套絕對係神作，連數碼暴龍都要食塵

未來的未來成套野最正就係佢地間屋嘅設計

如果最後男主都喺溝唔到女就喊

我覺得佢想強調細路仔重複犯錯嘅過程
用呢個角度睇我覺得個故事算係present到嘅
不過整體感覺對比之前幾套係差好遠